[突發] 發泡膠成為新一代路障

話說隔離果欄就有唔少發泡膠

唔洗再掘磚

前後發泡膠再火魔法